[一人一信] 中斷黑警補給！強烈要求國泰港龍停止幫助黑警彈藥補給

黑警係外國訂催淚彈，海綿彈，橡膠子彈都會由國泰/港龍運送。

希望大家一人一信要求國泰停止幫助黑警運送人群控制武器，助紂為虐，傷害香港市民！

一人一信寄去: press@cathaypacific.com

英文Template:

Dear John Slosar & Rupert Hogg,

As a citizen of Hong Kong, I am writing to request Cathay Pacific and Cathay Dragon to impose permanent embargo on carriage of Munitions of War shipment on CX and KA flights.

Refer to the ‘List of Operators Holding Permission for Carriage of Munitions of War In Aircraft To, From or Over Hong Kong” issued by Hong Kong Civil Aviation Department, Cathay Pacific Airways and Hong Kong Dragon Airlines are permitted carriers to ship ammunition, cartridges, and weapons. In last few months, citizens of Hong Kong are in the darkness of the political environment due to anti-extradition bill. The Hong Kong Police used the excessive force towards Hong Kong people and reporters by firing with tear gas and rubber bullets, pointing the Remington Rifle at the crowds. There are many criticisms against the Hong Kong Police that they are being unprofessional and easily outraged when handling demonstration and during riots starting from 12 June. Definitely, I assured you have read news that Hong Kong Police fired tear gas at residential areas and nursing home. Hong Kong Police has fired thousands of tear gas and hundreds of rubber bullets towards protestors and citizens, most of tear gas are found expired and toxic which will have severity effect to health of human being.

The European Parliament has called on imposing measures to halt all export of crowd control equipment and ‘non-lethal” weaponry used by Hong Kong Government in July. Therefore, as one of home-based carriers of Hong Kong, I do not want to see Cathay Pacific Airways and Cathay Dragon becoming accomplices to ship weapons either for Hong Kong Government or Hong Kong Police Force. This will harm to Cathay Pacific’s reputation and definitely hurt sentiment and loyalty of Hong Kong people. Citizens of Hong Kong expect Cathay Pacific to fulfill its commitments as advertised in its slogan to “Move beyond” and be more empathetic and conscionable. Therefore, I urge Cathay Pacific and Hong Kong Dragon Airline to impose permanent embargo on carriage of Munitions of War shipment.

Finally, please be a responsible corporation and address the issue, I look forward to hearing from you within 10 business days of receiving this email.

Your Sincerely,

大家發揮LiHKG 力量，斷佢補給！

中文Template:

致：親愛的John Slosar先生，Rupert Hogg先生

作為一個普通的香港市民，我誠懇要求國泰航空和國泰港龍對所有航班上的戰爭彈藥及武器運輸實施永久禁運。

根據香港民航處發出的「運往香港及往返香港的航空公司運輸彈藥的經營者名單」 ，國泰航空公司及港龍航空公司是指允許承運人，運送彈藥，彈藥筒和武器。過去兩個多月，由於反引渡法案，香港市民正處於水深火熱，極度嚴峻及黑暗的政治環境之中。香港警方過度使用武力及濫用催淚彈和橡皮子彈，向手無寸鐵的香港市民和謹守崗位的記者開槍，更有警察用雷明登步槍指向街坊鄰居。

很多人批評香港警方由處理6月12日開始的示威活動及騷亂期間，他們的表現極不專業及情緒化，非常容易受到影響，將憤怒情緒轉向市民。當然，我相信您已經看到香港警方在民居和安老院附近發射催淚彈的消息。香港警方向示威者和市民發射了數以千計的催淚彈和數百枚橡皮子彈，甚至大部分催淚彈已經被發現為過期而且有毒，對人類健康有嚴重及深遠的影響。

歐洲議會已經在7月呼籲採取措施，停止出口人群控制設備及非致命武器予香港政府使用。因此，國泰及港龍作為以香港為基地的航空公司，我不忍見到國泰航空和國泰港龍成為向香港政府或香港警務處運送武器的共犯。這將損害國泰航空的聲譽，更絕對會損害香港人的情緒。國泰航空的廣告口號之一為「超越」，香港市民期待國泰航空是一間更有同理心和良心的航空公司。因此，我促請國泰航空和國泰港龍對運輸戰爭彈藥的運輸實施永久禁運。

最後，請負起社會企業責任的公司並正視問題，與香港共渡時艱，我期待您在收到此電子郵件後的10個工作日內收到您的回覆。

一名香港市民敬上

Pish

10

9

8

7

唔係用船運？

6

5

4

推

3

2

不嬲用船運

DG會飛機運？

國泰係清單上
要快速補給就唔用會用船運

貨運站員工會唔會唔小心整濕佢批貨

中文信個語氣麻麻

留意番唔係淨係cx 運嫁

如果成功令到國泰表態因人道理由暫運，效果唔止係斷補給咁簡單

我冇野講

推！

Push

用唔到CX 咪用CA囉

push

推推呀推

自推100次

推推推

大大力推